有無巴絲鐘意打麻雀？

手痕，好想打牌止癢
但係唔會去雀館join人打
各位有咩建議？